迷藥藏勝利度

你哋要嘅嘢

10/10

唔好意思 Avengers出咗新trailer，都係等我J完先

有人被性侵心口很痛 再拍下 夜店的J圖
你們大老闆衰到無譜 扮聖人 朋友的事
來吧記住 對面坐滿狂徒
吸毒有多好 吸大麻和煙草

同事來勝利度 在佢夜店狂蒲
沒有被偷拍有日終於某人給捉到
誰話人太暴露 上載但太高清怕人看到
誰被笑監躉有排做

你場內保安一早失控 卻怕認 夜店中傷人
有時要幻想警察更好 未聽聞 情況多壞
來吧記住 正義似有還無
收買了差佬 當事人鋤甩到

幾時先有狂徒製片

迷藥藏勝利度 未證實咪嚟嘈
沒有被起訴 也願big bang各人都安好
來調查怕被捕 又畏懼被Fans國民看到
誰料到新聞有排報

留咗名先

@LIHKG創作部

Group裡一個一個也都似大導 一個一個偷拍完被告

逃稅完會被捕 但佢話怕條毛
就算被拉了無壞 餐廳照做相照po
還暫停了事務 別要令剩低的太陽嚇到
寧願叫Big Bang解散好

100/10

留名聽歌

咁快手

@樓主 留名等唱

原本唔想作 見出面好多人話等緊

Lm

CLS

仲諗住留名

原來已完成

(佢現在 搏大霧)一早燒了數簿
(佢站在 勝利道)Big Bang解散更好

岩岩沖完涼 你咁快手 我又錄下先

有人被性侵心口很痛 再拍下 夜店的J圖
你們大老闆衰到無譜 扮聖人 朋友的事
來吧記住 對面坐滿狂徒
吸毒有多好 吸大麻和煙草

同事來勝利度 在佢夜店狂蒲
沒有被偷拍有日終於某人給捉到
誰話人太暴露 上載但太高清怕人看到
誰被笑監躉有排做

你場內保安一早失控 卻怕認 夜店中傷人
有時要幻想警察更好 未聽聞 情況多壞
來吧記住 正義似有還無
收買了差佬 當事人鋤甩到

迷藥藏勝利度 未證實咪嚟嘈
沒有被起訴 也願big bang各人都安好
來調查怕被捕 又畏懼被Fans國民看到
誰料到新聞有排報

Group裡一個一個也都似大導 一個一個偷拍完被告

逃稅完會被捕 但佢話怕條毛
就算被拉了無壞 餐廳照做相照po
還暫停了事務 別要令剩低的太陽嚇到
寧願叫Big Bang解散好

(佢現在 搏大霧) 一早燒了數簿
(釋放佢 為Big Bang禱告)
如判囚都照撐 信你都會看到
(無被捕 太大路) 離團今天終於宣布
(解散了 GD會更好)咁快 咁快 咁快 你要閂舖

點解狗宮巴啲改詞可以次次都咁正

因為有你哋

真心高質，即刻想去仁K獨家試唱

沒有被起訴 也願big bang各人都安好

等完成品

無咩好做㗎喇 推到有歌聽啦

留名

咪勞嘈 係咪正D

狗仰大名

小弟劣作供您參考：

吸毒有多好 嘆大麻和煙草

做愛被偷拍有日終於某人給捉到

權志龍冇被捕 問佢話怕條毛

如暫停了事務 別要令剩低的太陽嚇倒

以上

推到有人唱

開放討論

權志龍冇被捕 問佢話怕條毛
就算換T.O.P.大聲都冇壞相照po

終於給某人周到會唔會好啲？

逃稅完會被捕
稅好似唔係好岩音唔知個音點唱

訓先聽晚再錄～錄左半首

稅完 原來唔可以連埋一齊唱
聽日再答你

This Not ok

給某人/某人給

周同捉有咩分別😅

幫推

支持各位創意巴打

絲嚟

有人被性侵心口很痛 再拍下 夜店的J圖
你們大老闆衰到無譜 扮聖人 朋友的事
來吧記住 對面坐滿狂徒
吸毒有多好 吸大麻和煙草

同事來勝利度 在佢夜店狂蒲
沒有被偷拍有日終於某人給捉到
誰話人太暴露 上載但太高清怕人看到
誰被笑監躉有排做

你場內保安一早失控 卻怕認 夜店中傷人
有時要幻想警察更好 未聽聞 情況多壞
無視法律 勝利佢有前途
收買了差佬 當事人鋤甩到

迷藥藏勝利度 未證實咪勞嘈
沒有被起訴 也願big bang各人都安好
來調查怕被捕 又畏懼被Fans國民看到
誰料到新聞有排報

Group裡一個一個也都似大導 一個一個偷拍完被告

逃稅時會被捕 但佢話怕條毛
就算被拉了無壞 餐廳照做相照po
然後停了業務 別要令剩低的太陽嚇到
寧願叫Big Bang解散好

(佢現在 搏大霧) 一早燒了數簿
(釋放佢 為Big Bang禱告)
如判囚都照撐 信你都會看到
(無被捕 太大路) 離團今天終於宣布
(解散了 GD會更好)咁快 咁快 咁快 你要閂舖

咁快 咁快 咁快 我已洗腦

正呀喂

狗宮格巴打可以將啲改詞輯錄成書

痴撚線

咪玩啦大哥

如果出我會買

高汁

邊間教會

想唱 但係難聽得來仲要唔識錄

Sor load唔到咩歌

吸毒有多好 索大麻和煙草
會唔會啱音過吸大麻？

咩歌…可能我冇聽過原曲

又係你條友仔 你真係好撚憎bigband喎

咁都有新歌聽
睇來啲死泡都唔係一無是處

郭富城既弱？

終於有

強貼留名

呢個笑左

笑埋右

藏勝匿度

以為係無盡

咩歌??

流淚行勝利道

#81

原本想作兩句俾你 不過腦閉塞

晏啲update 多次

好撚正

然後停了業務 別要令剩低的太陽嚇到

輕推

今日冇1Q題？

權志龍幾好 但我揾唔到位擺

胡亂出咗個

好似推咗你去死

行緊出奶哂屎

加速推

自推1001

1080p

我都覺

有人被性侵心口很痛 再拍下 夜店的J圖
你們大老闆衰到無譜 扮聖人 朋友出賣
來吧記住 對面坐滿狂徒
吸毒有多好 索大麻和煙草

同事來勝利度 在佢夜店狂蒲
逐個被偷拍有日終於某人給捉到
誰話人太暴露 上載但太高清怕人見到
誰被笑監躉有排做

你場內保安一早失控 卻怕認 夜店中傷人
有時會幻想警察更好 未聽聞 情況多壞
無視法律 勝利佢有前途
收買了差佬 當事人鋤甩到

迷藥藏勝利度 未證實咪勞嘈
沒有被起訴 也願Big Bang各人都安好
來調查怕被捕 又畏懼俾Fans國民看到
誰料到新聞有排報

Group裡一個一個也都似大導 一個一個偷拍完被告

逃稅時會被捕 但佢話怕條毛
就算被拉了無壞 DJ照做相照po
然後停了業務 別要令剩低的太陽嚇到
寧願叫Big Bang解散好

(佢現在 搏大霧) 一早燒了數簿
(釋放佢 為Big Bang禱告)
如判囚都照撐 信你都會看到
(無被捕 太大路) 離團今天終於宣布
(解散了 GD會更好)咁快 咁快 咁快 你要閂舖

CLS
抽到靚一靚

無人理我 好撚老尷

痴線正到

我理

如果今晚有機會唱K我試唱一次

唱左

狗巴好野
聽日又要返工，玩住咁多先

辛苦晒

推

瞓唔著 有新版本

有人被性侵心口很痛 再拍下 夜店的J圖
你們大老闆衰到無譜 扮聖人 朋友出賣
來吧記住 對面坐滿狂徒
吸毒有多好 索大麻和煙草

同事來勝利度 在佢夜店狂蒲
逐個被偷拍有日終於某人給捉到
隨便來性服務 上載但太高清怕人見到
誰被笑監躉有排做

你場內保安一早失控 卻怕認 夜店中傷人
有時會幻想警察更好 未聽聞 情況多壞
無視法律 勝利佢有前途
收買了差佬 當事人鋤甩到

迷藥藏勝利度 被發現 太糊塗
沒有被起訴 也願Big Bang各人都安好
來調查怕被捕 又畏懼俾Fans國民看到
誰料到新聞有排報

Group裡一個一個也都似大導 一個一個偷拍完被告

同伴全上絕路 但佢話怕條毛
就算被拉了無壞 DJ照做相照po
然後停了業務 別要令剩低的太陽嚇到
寧願叫Big Bang解散好

(佢現在 搏大霧) 一早燒了數簿
(釋放佢 為Big Bang禱告)
如判囚都照撐 信你都會看到
(無被捕 太大路) 離團今天終於宣布
(解散了 GD會更好)咁快 咁快 咁快 你要閂舖

唱得好聽

LM睇MV

琴晚上youtube聽咗
巴打錄音好高清 立體聲效果好好
唱功都唔錯 大力支持
等MTV版本

呢首mv難剪

Finalize , enjoy

迷藥藏勝利度

你場內保安開始失控 卻怕認 夜店中傷人
有時會幻想警察更好 未聽聞 情況多壞
無視法律 勝利佢有前途
收買了差佬 當事人鋤甩到

同事來勝利度 在佢夜店狂蒲
逐個被偷拍有日終於某人給捉到
隨便來性服務 上載但太高清怕人見到
誰被笑監躉有排做

有人被性侵心口很痛 再拍下 夜店的J圖
你們大老闆衰到無譜 扮聖人 朋友出賣
來吧記住 對面坐滿狂徒
吸毒有多好 索大麻和煙草

迷藥藏勝利度 被發現 太糊塗
沒有被起訴 也願Big Bang各人都安好
來調查怕被捕 又畏懼俾Fans國民見到
誰料到新聞有排報

Group裡一個一個也都似大導 一個一個偷拍完被告

同伴全上絕路 但佢話怕條毛
就算被拉了無壞 DJ照做相照po
然後停了業務 別要令剩低的太陽嚇到
寧願叫Big Bang解散好

(佢現在 搏大霧) 一早燒了數簿
(釋放佢 為Big Bang禱告)
如判囚都照撐 信你都會看到
(無被捕 太大路) 離團今天終於宣布
(解散了 GD會更好)咁快 咁快 咁快 你要閂舖

始終狗巴係最高汁

淫體洗勝利度

流

幾時有mv